dinner......

Too late

終於唔係營多！

炒飯好似好正！

終於買到soyjoy?

舊盒黎咋